\vbox{
    \ifmini
        \section*{Sag mir wo die Blumen sind \index{Sag mir wo die Blumen sind}\nopagebreak

        \setchords{\wdh{C a F(d) G} | \wdh{C(F) a F G}}

        \begin{enumerate}
            \item Blumen sind | pflückten geschwind
            \item Männer sind | zogen fort
            \item Soldaten sind | über Gräbern
            \item Gräber sind | Blumen blühn
        \end{enumerate}
    \else

        \section*{S69 Sag mir wo die Blumen sind\index{Sag mir wo die Blumen sind}\index{Where have all the flowers}}\nopagebreak

        \begin{enumerate}


            \item S\chord{C}ag mir, wo die Bl\chord{a}umen sind, w\chord{F}o sind sie gebl\chord{G}ieben? \\
                  S\chord{C}ag mir, wo die Bl\chord{a}umen sind, w\chord{d}as ist gesch\chord{G}ehen?\\
                  S\chord{C}ag mir, wo die Bl\chord{a}umen sind, Mä\chord{F}dchen pflückten s\chord{G}ie geschwind.\\
                  W\chord{F}ann wird man \chord{C}je verstehen? \chord{F}Wann wird man \chord{G}je verteh\chord{C}en?\\
                  C - a - F - C\\
                  \\
                  S\poc{C}ag mir, wo die Mä\poc{a}dchen sind - Mä\poc{F}nner nahmen sie g\poc{G}eschwind...\\
                  S\poc{C}ag mir, wo die Mä\poc{a}nner sind - Zo\poc{F}gen fort, der Krieg \poc{G}beginnt...\\
                  S\poc{C}ag mir, wo die So\poc{a}ldaten sind - Üb\poc{F}er Gräbern weht der W\poc{G}ind...\\
                  S\poc{C}ag mir, wo die G\poc{a}räber sind - Bl\poc{F}umen blühen im S\poc{G}ommerwind...




                  \ath{Worte \& Weise: Pete Seeger }\nopagebreak
        \end{enumerate}
    \fi
}


